［統計］起屋企既你著緊幾多件衫？

自己著緊兩件 一件長袖底衫 一件褸
雙手已冰

仲係好熱，冇著衫，得條底褲都出緊汗

1件

咩叫起屋企

冇圖你話你齋着泳褲都得啦

5度 1件

1件菊花牌背心

Same 仲要開冷氣加風扇

哩係雪櫃覆緊你，好熱

一件 短袖tee